痴撚線公司！湖北再多3000宗，70死

實數再加兩個0，乜藥都搞唔掂喇

2020年2月5日0時-24時，湖北省新增新型冠狀病毒感染的肺炎病例2987例，其中：武漢市1766例、孝感市424例、黃岡市162例、隨州市128例、荊州市88例、荊門市86例、宜昌市67例、黃石市57例、襄陽市52例、鄂州市41例、仙桃市40例、十堰市35例、咸寧市15例、天門市10例、潛江市10例、恩施州6例。全省新增死亡70例，其中：武漢市52例、宜昌市2例、荊州市1例、荊門市1例、孝感市7例、黃岡市4例、咸寧市1例、隨州市1例、仙桃市1例。新增出院113例，其中：武漢市63例、黃石市7例、十堰市5例、襄陽市3例、荊州市9例、荊門市5例、鄂州市2例、孝感市3例、黃岡市10例、咸寧市1例、恩施州4例、天門市1例。

截至2020年2月5日24時，湖北省累計報告新型冠狀病毒感染的肺炎病例19665例，其中：武漢市10117例、孝感市1886例、黃岡市1807例、隨州市834例、荊州市801例、襄陽市787例、黃石市566例、宜昌市563例、荊門市508例、鄂州市423例、咸寧市399例、十堰市353例、仙桃市265例、恩施州144例、天門市138例、潛江市64例、神農架林區10例。已治愈出院633例。死亡549例，其中：武漢市414例、黃石市2例、襄陽市2例、宜昌市6例、荊州市10例、荊門市17例、鄂州市18例、孝感市25例、黃岡市29例、咸寧市1例、隨州市9例、仙桃市5例、天門市10例、潛江市1例。目前仍在院治療14314例，其中：重症2328例、危重症756例，均在定點醫療機構接受隔離治療。累計追踪密切接觸者90997人，尚在接受醫學觀察64127人。

全黨死清光，信黨都死清光

醫返好
一陣又再中過

太多隱性患者，一傳十十傳百

當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

武漢肺炎是香港獨立最好的機會！
PS：抱歉，港澳是黃色警戒區

好大鑊... 依家先2月咋... 幾時到夏天...

如果支共冧到檔
死幾多都制

沒事兒 咱們還有黨

真
1月頭唔封城已經註定玩完

一變四 四變十二 湖北這武肺好撚痴線

咪係，如果一月初封省疫情只會限制喺湖北入面，係都要拖到春運開始咗之後已經有500萬個走咗

就算全部香港人都知呢個仆街政府仆街都無用
一日唔企出嚟反抗，一日個仆街港共政府都係Give a shit你啦

明就好多據都明架喇，要採取乜嘢行動先？

睇個勢會變風土病
咁高死亡率嘅風土病

中國是最好的

升.gif

無新增疑似 階段性勝利

問題在於永久性不到2%的死亡率

真實數字15%

而家中共都唔係搵緊辦法醫 係等緊幾時成個武漢死晒啫

同樣是在深夜，令人猝不及防，南京市政府下令“全面實施小區封閉式管理”，這就是媒體所說的“封城”，從武漢恐怖封城以來，中國當局竭力改善說法，讓封城這件事變得容易接受，一個城市由多少小區組成，所謂全面封閉小區，把所有全面封閉的小區加起來，就是封城。與武漢比起來，可能就缺了禁止交通運行這一條了。

武漢疫情是越來越嚴重了，據中國衛健委最新通報，中國大陸確診病例增至24324例，累計死亡病例490例。但是，不少專家對官方確診病例和死亡病例提出質疑，這一數字仍然遠遠不能反應實情。

南京封城與杭州封城，大體差不多，前者八條措施，後者十條措施。南京市政府的通告稱，為全力應對新型冠狀病毒肺炎感染，疫情，即日起全面實施小區封閉式管理，規定所有進出人員一律戴口罩，測體溫，非居住小區的重點疫區人員一律不得進入，小區內非涉及居民生活必須的公共場所一律關閉。

南京通告最醒目的是把湖北武漢與浙江的溫州並列於“疫情重點地區”，特別規定，“非居住本小區的疫情重點地區(湖北武漢、溫州等，以下同)人員一律不得進入小區。”還有，要“關注重點地區重點人員。近14天有外省及疫情重點地區（範圍同上）行程史的人員，須在第一時間主動向居住地社區報告”。

南京市的通告有一點好象是落實習近平在常委會上有關強化輿論防控的意思，要“提供全民防控意識”，要“營造群防群控、科學防控和“不造謠、不傳謠、不信謠”的防控氛圍，發現異常情況及時報告。”

南京同杭州溫州不同的，沒有強調每戶每兩天才能一人出戶採購。

2月4日起，浙江省杭州市、樂清市、寧波市；河南省省會鄭州，福建省省會福州，黑龍江省會哈爾濱市，江蘇南京市，徐州市，實行全封閉式管理。

現在，上海邊上的大城都封了，下一個可能輪到上海了？情況不好。

南京都封埋

個確疹病人本身係好大機會唔駛死
不過喺強國醫療系統崩潰下 最大機會係索性唔醫個病人 由得佢死

學啲廢佬話齋
13億人死咁啲又有咩所謂
中國咪又係咁發展

快過爆漿瀨尿牛肉上市

香港 21 死1

嚴格嚟講 全國13億人都係疑似個案

終國速度

1日3000
咁真實個數咪

每日消耗幾千隻test kit
咁多病人根本冇可能check得曬

即係就算每日新增幾千確診
真實嘅數字都大好多倍

年年都嚟一次，一次搞成一兩季，咁就真係真的戀愛了

未夠。要再多d

搶廁紙咁係唔係🐷奶先？夠唔夠膽話比鬼佬知，定係話果D係藍屍嚟？算鳩數罷啦

我驚佢未死，我哋已經俾佢累死咋...

醫院full晒
有病都去唔到醫
返屋企等死
所以個數字每日幾千咁升冇再加都唔出奇

一早唔止呢個數啦，而家陰d 陰d 加上去姐

咁無計，可能我地都幫手作惡好耐。

湖北確診人數幾時可以超過總湖北人口

武漢封城都已經14日, 都仲係增長咁多

中左一次唔會再中，有抗體

我唔想用人命攬炒...

講笑咩 清

變風土病

低過預報少少
【肺炎預報】

痴撚線
一個市係咁二都幾百單
點做到

中左一次就對嗰隻病毒有記憶，身體好快會放白血球打死隻病毒，同疫苗同一個道理，我認真的

好似刷gdp咁刷患者人數

唔到你想唔想，法西斯支納粹研究生化同集中營滅絕就梗嗰啦。有無份幫渠進步成咁，先係問題

同一隻病毒唔會

正確啲來講係中咗，但係因為好快就殺死隻病毒，所以你根本感覺唔到有病，但係病毒成日突變，突變左又會唔認得嗰隻病毒

希望中共快啲宣佈抗疫有效
然後全面復工復課
想睇佢哋爆勁啲

我大學讀過cell biology㗎....

醫好又中，中完又醫，Loop
究竟解藥醫得快 定 擴散嘅人數快？

有咁多死咁多

中國武漢肺炎可以病死3000萬人

為什麼中國「三年困難時期」可以餓死3000萬人？
毛澤東主政之下，中國可以餓死3000萬人，完全怪罪天災

如今中國在一心效法毛澤東的習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人
雷神山醫院

火神山醫院

方艙醫院

武汉洪山体育馆

武汉国际会展中心

武汉客厅

習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人

咁樣一大段字邊個會睇整個表又易睇d

真係滅絕自己

百家宴甜品

是但喇 死到天熱咪停
你估甴大大真係防控咩 佢防亂之嘛

疫苗都係打一啲廢左嘅病毒入你身體 等你身體認得呢隻病毒 下次中左就會好快釋放白血球打死佢

孝感和黃岡都有成1800宗，一星期內應該破萬

頭條日報嗰個就講咗病毒基因突變先會再被感染

疫情是可防可控的

不過武漢肺炎隻病毒係一條RNA 比起雙螺旋結構DNA更加容易突變

齋湖北都3千

其實假數字睇嚟冇咩用
大家都係撳下計數機作數

反而可能會令自己低估人數

而家唯有等疫苗
希望香港禁得住

24号湖人？

疫苗唔係抗體，係病毒本身嘅抗原，利用呢啲減弱左嘅抗原，令你身體產生免疫反應製造抗體

屌 最緊要就係封關封機場

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

未update

係人都知
封咗嘅話社區爆發可以拖遲好多

睇多d新聞

而家都係公佈咗15日就幾萬單
唔敢想像d+30會點

真野

因為反送中你要香港人戒嚴， 而家你全國工業重鎮自己戒嚴

2月2日，浙江省溫州市公佈人員管控措施：每戶每兩天可派一人出門採購，無關人員不得外出。[107]
2月4日，浙江省杭州市人民政府凌晨發佈全市所有村莊、小區、單位實行封閉式管理，人員進出一律測量體溫，並出示有效證件，外來人員和車輛一律嚴控。[108][109]。2月4日起：浙江省杭州市、樂清市、寧波市；河南省鄭州市；山東省臨沂市；黑龍江省哈爾濱市；江蘇省南京市、徐州市；福建省福州市接連實施「封閉式管理」的封城措施[110]。河南省駐馬店市通告每戶每5天只能1人外出一次採購生活用品

2月2日，浙江省溫州市公佈人員管控措施：每戶每兩天可派一人出門採購，無關人員不得外出。

2月4日，浙江省杭州市人民政府凌晨發佈全市所有村莊、小區、單位實行封閉式管理，人員進出一律測量體溫，並出示有效證件，外來人員和車輛一律嚴控。

。2月4日起：浙江省杭州市、樂清市、寧波市；河南省鄭州市；山東省臨沂市；黑龍江省哈爾濱市；江蘇省南京市、徐州市；福建省福州市接連實施「封閉式管理」的封城措施。河南省駐馬店市通告每戶每5天只能1人外出一次採購生活用品

習同志冇出現好多日了

尋日都好似無update，而家唔報疑似

相信黨！！ 會仆街是常識吧

不嬲唔求佢會出真數
但人唔係傻，只要睇佢封城數目一直上
唔係英國條廢撚唔會出聲叫人走到就走

直接儲糧 儲日用品算啦
唔想搞到其他香港人冇得用
就上amazon買

全球供應鏈由原材料到加工
大部分都需要經中國
是但一環斷撚咗 隨時要幾個月先恢復到

宜家支共復工又死 全面停工又死

其實有無諗過，泰國已經係夏天都人傳人。。

又話加強防控又話封關，點解仲有咁多

+1442

神農架林區都有10單

信黨死死清光呢個口號唔錯

糧食唯有等美帝船運搭救
呢啲嘢應該好好多
唔同口罩

口罩本身係好少人用嘅嘢
突然多人用先要搶
糧食本身個量就夠全世界用
支那自己啲糧食都要進口
所以全面封支那嘅話
係外國tun少少俾香港人應該冇問題
不過一定會貴

如果呢隻毒好似沙士咁，
咁大陸應該好大穫，
佢哋無咩經驗，
應該會發生淘大咁嘅事，
全棟樓，屋苑爆。
鄉吓地方可能仲安全，
起碼空曠啲先。

好肯定爆緊啦
但邊有人知 消息封鎖咁滯

睇WHO條on9就知道中共驚啲咩

全球各國撤僑封關之後
啲外國人才資金隨時一去不返
就算疫情完咗
都只會去其他東南亞國家

中國經濟下行更加嚴重

而家就係努力想吹淡風
令其他國家唔好走得咁快

點會得甘少，甘少就唔會封多27個省啦

大家心照啦

確診應該用左3000枝
但無事嘅都要用番枝去確診
一日一萬枝不是夢

橫濱架郵輪又多10個

所以疫苗係支那唯一逃生門
否則真係冚國產

而我哋香港人要陪葬

啲數太假，少咗

咪L傻啦！
普通流感都可以一年感染幾次啦！
何況沙士至今都有解藥

屌

流感可以感染嘅只係因為每次都唔同嘅病毒

姐係依家40個？

追數嘛

封左咁耐,一d減慢既sign都冇喎

黑警死全家

其實放棄成個湖北仲好
救下其他地區

一個湖北就多3000

冚球產
冚球產

冚球產

邊間教會

哇屌你 假數都作到咁樣...

垃圾cctv
視頻都無得把死人聲，搵我講都得
武漢基本上一定係武裝人員守住主要幹道
另外有朋友既親友係武漢人
話油站唔比加油，只準軍車救護車加
起火神山果班都隔離中

大陸wechat群無人敢談論武漢內發生既事
有次我同佢地講上面既野 即刻比人屌左獲 話我鳩up類死人
隨即有人踢我出群組
大陸傻鳩真可怕

全國新增確診人數減少咗喎

正想講秦國咁撚熱都人傳人緊

想好似03年沙士咁夏天就消失 發下夢就有

點減少法

幾時先到夏天

咁感冒呢？點解會重複發生

乜你覺得今次隻菌怕熱？

細菌同病毒 兩樣野黎
Ching 走先 呢度我地頂住

唔係傻 係有人試過係群傾吓偈就有堆武警上門叫你del左 佢 再係咁下次唔係警告 就直接上門捉人

講事實都唔比
屌佢老味
大陸政府應該低智

尋日三千八，今日三千六

今日未完而家只係計左湖北

呢間教會幾掂
好快送曬信徒見上帝

未update晒 廣東省都未update

信架仔
565個 8個中招
支那人感染RATE 保守要x2

邊到睇到廣東省未update?

拉落去，待更新

最好死哂十三億
世界毒瘤社會癌症文化公敵

因為每一次入侵你嘅身體嘅病毒都唔同 流感同感冒係一樣嘢 都係俾病毒入侵令到身體唔舒服 但係每次病好咗 身體都會對嗰隻病毒產生記憶 下次嗰隻病毒再入侵 身體就會好快釋放白血球殺死佢 但係病毒好容易基因突變 亦都有好多唔同種類嘅病毒 即係成日聽到嘅甲型乙型丙型 同埋H乜N乜 每一次唔同嘅病毒入侵我哋身體都要需要時間去認得佢 先可以產生抗體 我哋平時食啲藥只係減低你病嗰陣嘅痛楚 主要都係等身體產生白血球殺死病毒

尋晚出過
見柬埔寨總理

謝解答

冇喎

正呀

補多啲常識

中國人口控制中

有藥都出唔切 果頭醫好一部分 另一邊感染人數不斷上升

不如核炸左佢啦

今次真係多難興邦喇

不要怕 還有黨呀

有政府，不怕

Thx 巴打.睇緊下面嗰個冇

好似睇緊獎牌榜咁

咁咪即係會再感染囉你自己都識講突變啦

信黨死得仲快

有藥都無用
支那人一定亂用
好快有抗藥性
跟住進化做超級病毒
支那真係啟示錄入面嘅大紅龍嚟

10 幾年前既 sars 都未有疫苗

夏天會繼續傳

你睇泰國

噚晚出現咗啦

而家嘅醫療科技好過十幾年前啦
其實一直都唔係做唔到疫苗
只係當年sars爆發得幾個月
爆完就冇咗
整疫苗出嚟jm9

繼續死多啲就啱 大陸人一定要死多啲

嘩

【肺炎預報】
98~99% 準確

咁要多2間火神山醫院至得
又係表現國力嘅時候
厲害了 我的蟈

咁大獲重未有官員問責？同香港一九樣，又冇人敢追究責任

算啦師兄... 我唔想再諗

好工整woo

boom

16號肺炎

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

唔好話1月頭封城，22/1 武漢都仲係無乜人戴口罩

死快d幫個地球清潔一吓

痴撚線公司呢個term都係好柒

快 d 暖化

支共玩化武痛毒呀拿

泰國、馬拉 夏天咗好耐，一樣傳
P4化武係有料到

希望幾何級增加

走左真係冇咁易死但又唔明點解要驚隔離走佬死都要累埋人地既中國人劣根性

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

千祈唔好 老細肯定即刻取消home office
依家已經成日話冇事唔使怕

睇唔到香港嘅數字郁嘅？冇事喇

華春螢:我要提醒你中國有14億人

支衛

中共正嘗試以疫症來解決老齡化社會問題, 請留意新肺炎病毒會引至較多高齡病人死亡. 當疫症處理數千萬老年人口後, 中共認為經濟會再起飛. 每十五年一個週期, 中共樂以 楢山節考 (ならやまぶしこう) 為榜樣喔 !

有個大陸仔同學都話武漢唔止呢個數